呢排成日都諗返起個ex

同個ex一齊咗五年，分咗手已經兩年
宜家亦都有個新女朋友
原本以為已經放低咗
直至幾個月前返工嘅時候撞返佢
雖然望住佢個人成個感覺變咗好多，好似已經唔係我以前認識嘅佢
但由嗰一日開始我就經常諗返起佢
成日係到諗如果我同佢冇分手宜家會點
但我又唔係唔愛宜家個女朋友
每次一諗起個ex嘅時候就會好想忘記哂所有關於佢嘅野
但當佢係我腦裡面嘅印象愈黎愈模糊嘅時候，我又偏偏好想諗返起同佢相處嘅每一個細節，唔想呢個人就咁係我生命入面消失
我知道好矛盾，亦都知道未必有咩實質嘅解決辦法幫到我
所以只係求巴打們開解一下我又或者如果有巴打有類似嘅情況可以分享下

最愛既係佢？

初戀黎，一定係最愛

出事喎你

我都知但我真係冇野做到

冇follow ig fb咩

有 但佢唔係成日post相嗰啲
一post就係佢而家條仔睇到個心會赤赤痛

男人最愛一定係初戀？

專心同現任一齊啦 唔好搞咁多嘢 最後咩都無

我呢排都特別掛住ex...

初戀，一齊咗12年，分咗手7年
佢早兩年結咗婚，舊年生咗個女

唔知我到幾時先可以放得低呢

其實我都已經冇搞啲咩啦
只係唔通一句唔好諗就真係可以以後唔諗咩

我都冇諗住話要溝返個ex或者點，只係想好好放低佢但搵唔到辦法

唔一定嘅，我自己係囉
我覺得無論男定女都好，初戀未必係最愛，但一定係最難忘記嗰個

12年I know that feel
好多時你認定咗係一生一世嘅人陪唔到你走到最後，天意弄人
加油啦巴打

之前 post 過：

如果以前的回憶是甜美的，諗番起都係人之常情。真係有需要去忘記？

正如你讀到 U 你都會諗番中學時的片段，有開心有唔開心，你唔會迫自己忘記中學的回憶先讀到 U 掛？

應該話你中學時的經歷成就今天讀到U的你。

但你必須要知道，你掛念的是當時的佢，佢變了，你亦變了現在的你。

你同新的女朋友一起不久，經歷比之前果段少先會係咁。到呢段維繫到幾年儲多 d 經歷，就會覺得之前的已經冇乜所謂了。